#Spacedown

Проект написан как приложение для Django.

Присутствует авторизация с помощью API Вконтакте, выборка и скачивание изображений из альбома в лучшем имеющемся качестве.
Архивирование и отдача файла пользователю.

Поддерживается скачивание альбомов со стены, сохранённых изображений пользователем.



Для работа потребуется модуль python:
– pip install requets


[Demo](https://devel0per.space/projects/vk_album/)